屌你老母 ig班撚樣又洗晒版話我地地盤佬好慘乜柒乜柒

屌你老母我收工搭親地鐵隔班班撚樣都退開幾步 家陣嚟扮大愛搏like

米扮
你搭巴士

樓主搭巴士冇人敢做佢隔離

冇試過

班撚吊成日我地一上車就eeumum又摺摺聲

下我做地盤食唔少女

樓主唔係保安咩

平時就地盤佬地盤佬咁歧視我地
有事仲拎我地黎笑
屌佢地老師

樓主一上車冇人敢坐

佢地幫我地藍絲出聲 笑死

之前想溝條女 我一話做地盤就block柒左我 今日開分身ig見佢話地盤工人好陰公

有事咪搵你做稻草人
冇事果陣見地盤佬37,38度係條街食
又覺得人地無文化
this is hongkongers

家陣勁撚爽 外賣減3蚊 又唔使四圍行 班撚樣幫我地出頭唔知做乜鳩

佢地係咁 爭住出黎7

大家樂美心都有折多謝爭取

你tb點同 我地麻甩佬日日比人眼超超

美心好撚抵食

我有jerjer

你條友日日唔同工種

你都
要佢再派錢囉

成班五毛圍爐
拉

巨量文宣 ，要所有人全世界應清哩班狗官令香港人食飯都唔安樂，要所有廢老知道你地投票比班仆街，後果就係咁，唔係香港人要攬炒，係班仆街 /狗官/支那人所做既一齊做成今日既香港，仆街港共狗官必須負上所有責任！

唔係可憐廢老藍屍，係要比所有人知狗官所作所為！

真

平時又唔見d女女主動撩地盤佬JJ

搵食艱難 轉工轉得密都好正常